眼鏡仔真係特別正

去頭

去頭未唔係眼鏡仔啦